# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-15 23:27+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: Hash Value: addtraining
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Know of any Quarkus training courses not listed here? <a href=\"https://github.com/quarkusio/quarkus/discussions/categories/events\">Please let us know in the Discussions section</a> so we can share with the community."
msgstr "知道这里没有列出的任何 Quarkus 培训课程吗？<a href=\"https://github.com/quarkusio/quarkus/discussions/categories/events\">请在讨论区告诉我们</a>，以便我们与社区分享。"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Antonio Goncalves"
msgstr "安东尼奥-贡萨尔维斯"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus courses offered by Antonio Goncalves, a Java Champion, consultant, speaker, and book author on Microservices, Quarkus & Java EE"
msgstr "Antonio Goncalves 提供的 Quarkus 课程，他是 Java 冠军、顾问、演讲者，也是微服务、Quarkus 和 Java EE 方面的书籍作者。"

#. type: Hash Value: courses language
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "English"
msgstr "英语"

#. type: Hash Value: courses type
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://agoncal.teachable.com/courses/category/quarkus"
msgstr "https://agoncal.teachable.com/courses/category/quarkus"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Red Hat Developers"
msgstr "红帽开发人员"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Learn Quarkus, a Kubernetes-native Java stack tailored for GraalVM & OpenJDK HotSpot. Stand up an application with a hello endpoint, then get familiar with Hibernate ORM via Panache, a Quarkus component."
msgstr "学习 Quarkus，一个为 GraalVM 和 OpenJDK HotSpot 量身定制的 Kubernetes 原生 Java 栈。使用 hello 端点建立应用程序，然后通过 Quarkus 组件 Panache 熟悉 Hibernate ORM。"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://developers.redhat.com/courses/quarkus"
msgstr "https://developers.redhat.com/courses/quarkus"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "LearnQuest"
msgstr "学习探索"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Expand your Quarkus knowledge and skills, and become an expert with any of our available courses."
msgstr "拓展您的 Quarkus 知识和技能，通过我们提供的任何课程成为专家。"

#. type: Hash Value: courses type
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Virtual, Classroom"
msgstr "虚拟教室"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.learnquest.com/vendor-training-v20191113-page2.aspx?tp_id=30&categoryid=1314&subcategoryid=5291"
msgstr "https://www.learnquest.com/vendor-training-v20191113-page2.aspx?tp_id=30&amp;categoryid=1314&amp;subcategoryid=5291"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "NobleProg"
msgstr "NobleProg"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Online or onsite, instructor-led live Quarkus training courses demonstrate through interactive hands-on practice how to use Quarkus to build, test, and deploy applications, fully-powered with Java, but with less resource utilization."
msgstr "在线或现场由讲师指导的现场 Quarkus 培训课程通过交互式动手实践，演示如何使用 Quarkus 构建、测试和部署应用程序，这些应用程序完全由 Java 支持，但资源利用率较低。"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.nobleprog.com/quarkus-training"
msgstr "https://www.nobleprog.com/quarkus-training"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Udemy"
msgstr "Udemy"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus related video courses"
msgstr "Quarkus 相关视频课程"

#. type: Hash Value: courses language
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "English, Español, Português"
msgstr "英语、西班牙语、葡萄牙语"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.udemy.com/topic/quarkus/"
msgstr "https://www.udemy.com/topic/quarkus/"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Linkedin Learning"
msgstr "Linkedin 学习"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Learning Quarkus"
msgstr "学习Quarkus"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.linkedin.com/learning/learning-quarkus"
msgstr "https://www.linkedin.com/learning/learning-quarkus"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Global Knowledge"
msgstr "全球知识"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Develop microservice-based applications with Quarkus and OpenShift."
msgstr "使用 Quarkus 和 OpenShift 开发基于微服务的应用程序。"

#. type: Hash Value: courses type
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Virtual, Classroom, Company Event"
msgstr "虚拟、课堂、公司活动"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.globalknowledge.com/en-gb/courses/red_hat/cloud_computing/do378"
msgstr "https://www.globalknowledge.com/en-gb/courses/red_hat/cloud_computing/do378"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Fast Lane"
msgstr "快车道"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus & MicroProfile Fundamentals (QMPF)"
msgstr "Quarkus &amp; MicroProfile 基础知识（QMPF）"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.flane.de/en/course/mi-qmpf"
msgstr "https://www.flane.de/en/course/mi-qmpf"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Lunatech"
msgstr "Lunatech"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Lunatech Beginner Quarkus Course Student Repository"
msgstr "Lunatech Quarkus 入门课程学生资料库"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://github.com/lunatech-labs/lunatech-beginner-quarkus-course-student-app"
msgstr "https://github.com/lunatech-labs/lunatech-beginner-quarkus-course-student-app"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Keckler Consulting"
msgstr "凯克勒咨询公司"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus - Basics We offer you advice, coaching, workshops, training, instruction + advanced training live online and on site!"
msgstr "Quarkus - 基础知识 我们为您提供建议、辅导、研讨会、培训、指导以及在线和现场直播的高级培训！"

#. type: Hash Value: courses language
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "German, English"
msgstr "德语、英语"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.hco.de/leistungen/quarkus-beratung-coaching-workshop-training"
msgstr "https://www.hco.de/leistungen/quarkus-beratung-coaching-workshop-training"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Consol Enterprising IT"
msgstr "Consol Enterprising IT"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus Workshops: From testing to productive deployment"
msgstr "Quarkus 研讨会：从测试到富有成效的部署"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.consol.de/software-engineering/quarkus/"
msgstr "https://www.consol.de/software-engineering/quarkus/"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "OpenValue Workshops"
msgstr "开放价值研讨会"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "The essentials of building a Quarkus application from scratch"
msgstr "从零开始构建 Quarkus 应用程序的要点"

#. type: Hash Value: courses type
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Classroom, Onsite, Virtual"
msgstr "教室、现场、虚拟"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://openvalue.training/quarkus-essentials/"
msgstr "https://openvalue.training/quarkus-essentials/"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "PluralSight"
msgstr "多元视角"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Cloud-native Java for this Decade with Quarkus"
msgstr "与 Quarkus 一起迎接云原生 Java 十年"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.pluralsight.com/courses/allthetalks-session-86?aid=7010c000002SNsZAAW&promo=&utm_source=non_branded&utm_medium=digital_paid_search_google&utm_campaign=EMEA_FR_Dynamic&utm_content=&cq_cmp=1743999022&gclid=EAIaIQobChMI2Kad4-7a8gIVisx3Ch1CvwUJEAAYASAAEgIx-PD_BwE"
msgstr "https://www.pluralsight.com/courses/allthetalks-session-86?aid=7010c000002SNsZAAW&amp;promo=&amp;utm_source=non_branded&amp;utm_medium=digital_paid_search_google&amp;utm_campaign=EMEA_FR_Dynamic&amp;utm_content=&amp;cq_cmp=1743999022&amp;gclid=EAIaIQobChMI2Kad4-7a8gIVisx3Ch1CvwUJEAAYASAAEgIx-PD_BwE"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Not Fluff Just Stuff"
msgstr "没有花哨，只有实用"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus is a new microservice framework built by RedHat that competes with Pivotal's Spring Boot."
msgstr "Quarkus 是 RedHat 新推出的微服务框架，与 Pivotal 的 Spring Boot 竞争。"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://nofluffjuststuff.com/training/174/quarkus_basics"
msgstr "https://nofluffjuststuff.com/training/174/quarkus_basics"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Encarta Labs"
msgstr "Encarta 实验室"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "In Red Hat Application Development - Building Microservices with Quarkus training course, you will learn to develop, monitor, test, and deploy microservice-based Java EE applications using Wildfly Swarm and Red Hat OpenShift."
msgstr "在 Red Hat Application Development - Building Microservices with Quarkus 培训课程中，您将学习使用 Wildfly Swarm 和 Red Hat OpenShift 开发、监控、测试和部署基于微服务的 Java EE 应用程序。"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "http://www.encartalabs.com/rh/redhat-microservices-quarkus-training-course.php"
msgstr "http://www.encartalabs.com/rh/redhat-microservices-quarkus-training-course.php"

#. type: Hash Value: courses affiliation
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Springest"
msgstr "春季"

#. type: Hash Value: courses descr
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus Foundation Training"
msgstr "Quarkus 基础培训"

#. type: Hash Value: courses language
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#. type: Hash Value: courses url
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://www.springest.nl/expandior/quarkus-foundation-training"
msgstr "https://www.springest.nl/expandior/quarkus-foundation-training"

#. type: Hash Value: disclaimer
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Trainings listed here are offered by outside companies and the Quarkus project is not responsible for their content."
msgstr "此处列出的培训由外部公司提供，Quarkus 项目不对其内容负责。"

#. type: Hash Value: headline
#: upstream/_data/training.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Training courses offered by members of the community."
msgstr "社区成员提供的培训课程。"
